【韓流】SM香港練習生遭起底 18歲黃旭熙兩女爭住咀

旗下擁有Super Junior、少女時代、EXO等組合嘅韓國SM事務所，近年推出一個練習生團體SM Rookies，等粉絲可以認識SM嘅練習生，睇住佢哋準備出道嘅過程。上星期，SM Rookies就公佈新成員，就係嚟自香港嘅18歲男生黃旭熙（Lucas）。

1999年出世嘅Lucas於本年1月剛滿18歲，據知媽媽係泰國人，讀書時人緣幾好好，運動好叻，前年出席SM嘅全球選秀時被工作人員睇中，大約一年前成為SM練習生。因為身高超過1米8，加上外型討好，唔少網民都睇好佢可以出道，而Lucas早前更參與NCT成員Ten嘅《夢中夢》MV拍攝。
不過Lucas嘅造型照一被公開，佢就極速被網民起底，搵出佢極有異性緣，被爆多張跟女生嘅合照，當中更有一張係被兩名女生同時咀嘅相，唔少人擔心佢太好嘅異性緣會拖累其事業，未出道就被out。

不過Lucas就被爆異性緣非常好（網上圖片)

SM

你ff下啦

泡菜男藝人洗唔洗俾人玩菊花

要

點解個鼻差咁遠

整容整得好明顯

最尾張圖果兩條女一樣嘅 ？改圖嚟？

x2

成個幾十歲啲佬咁

會唔會因為連登出唔到道

兩姐妹呢

連登不會放過任何人

佢係咪開過你問我答post

我要扑孖妹.jpg

係個條女

佢個樣成個女人咁，去泰國做練習生好過啦

同問

打光/鼻影/整容?
但呢D相唔可以作準

米8靚仔 公平咩
妖

好mk

應該唔係 嗰位巴打話自己退出左

鼻影最多改變鼻型同睇落立體啲
如果真人都好似相咁就係整容

今日馬鐵聽到2個o靚妹討論佢

睇title以為咩sm
原來講緊垃圾

孖妹嚟

整容狗

嗰位巴打仲靚仔喎。。

嗰位有相咩
追晒都冇

連登

v面大眼

三個都差唔多樣

睇錯左sm啲香港練習生

好慘

心諗咩sm

有人post過
好似話之前有韓妹影佢相

關我撚事咩

下面個張既樣出街都見到呢啲樣

睇想似打左縮鼻翼嘅針

最尾果張圖4條友咁似樣既

點解四個人一樣樣嘅

推撚到佢出唔到道

推到有人爆料

垃圾

出水喇

幾靚仔喎又
做咩咁反佢

真係有半8？

男人無乜興趣

似周志康

agger 以為係港大單嘢

V面大眼

最尾嗰張似四兄妹合照

都唔知有咩好講,人地天生就食女整定
連登仔酸完未

人地18歲已經做到吳震宇想做既野

D女盲?
咁都靚仔?

加密分享啦巴打

其實V面大眼妹係咪佢個妹黎 ？
最尾張相4個都一鳩樣喎

見到ig有人又喺韓國訓練過又成日cap啲post上去姐

如果佢性格好嘅話出道都無乜問題姐 唔明連登仔做咩要反佢

好型，扯左

連登仔嬲撚到咁做乜
細路仔都起哂鋼

連登燈完之後 保證佢仕途一帆風順 越反越紅

幾靚女

高登仔當年果時力捧洪卓立踩的士陳

我葡萄我酸 但我不會鳩屌條仔

您班毒撚唔抵得人？

利申至增韓狗同崇韓

捧到洪卓立死鬼埋

最尾張圖
下面家姐
上面細妹